荃灣要人呀！

屌你地入緊嚟未呀

豬籠入緊嚟

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

早到見入面無人

嚟緊